想問下大家，應唔應該打 [size=6][red]中國復星代理[/red][/size=6] 伏必泰呢？

點算啊 ？我真係決定唔到！
好想係連登呢度
Open a post
等啲bros
俾正皮我。
幫我決定，

因為，
我好驚驚

遲左打就要打科興架啦！
到時就會俾人笑～

打中國科興
打中國復星

聽講 insert 完好暖
好舒服～
一啲副作用都無架！

想請問下 打完去移民個啲bros

你地幾時出發？

有咁～多數據支持 中國復星

真係唔明點解咁多人話唔打！

打疫苗唔係為防疫！

只係為政治咋！

唔打咪碌柒？？？

正皮同負皮暫時相若

睇黎兩邊都咁多人打！

我都係睇定啲first～

打左 遲啲一開疫苗護照就可以第一個走！
依家唔打似乎好蝕！

唉 其實遲早都要打架啦 點解唔依家打喎
T_T

科興唔派彩
伏必泰來佬野無得唔派啦掛？？？？

中國復星！
BioNTech！
中國復星！
BioNTech！
中國復星！
BioNTech！

打手入黎幫手推下post丫
點做野架